民陣遊行可以繼續由銅鑼灣行去金鐘, 不阻礙自由活動

和理非遊行好講象徵意義.
遊行大部份人都唔係常客, 點同佢地解釋點解要由金鐘行去銅鑼灣?

而且, 銅鑼灣行去金鐘, 都不會阻礙自由活動. 我諗71果時, 唔少運登仔都無跟遊行隊, 自由活動, 都無咩大問題.

和理非同自由行繼續發揮民間智慧, 相信唔會出問題.

just my opinion

民陣申請在星期日晚上在金鐘政府總部外集會，要求政府成立獨立調查委員會。民陣下午和警察開會，警方稱基於公共安全考慮，建議將集會改期至8月。民陣表明拒絕，提出反建議在20或21日改為由銅鑼灣遊行到金鐘或中環。召集人岑子杰見記者強調，將集會改為遊行，已是提供彈性予警方考慮。